有咩Game你想佢重製？

巫師1 ：啲畫質同玩法都好薯仔，用新引擎再擴張啲新劇情應該好多玩家買單

刺客信條1:淨係支援windows xp，好多刺客2之後先玩嘅玩家可能都冇玩過，改下啲畫質同加啲支線

樓主個人生

有邊個唔想 ？

自鬼武者

FF7、Lunar、皇家騎士團、火炎之紋章

細個玩過既焰影神兵
Online game想重製既就heatproject同少林傳奇
Pc就榮譽徽章

SWAT4

metal gear solid peace walker，用fox engine重製
可惜

Facebook game 開心豬仔

GTA 3... 經典
FF 系列, 特別係3同7(當年起哂角)

唔貪心 FF7一隻夠
連bio2都有 希望FF都快啲出

FF15

機戰F

Siren

diablo2

大富翁4

模擬樂園

Gta4

象棋大師3 將族

刺客3 我得PS4 想玩都玩唔到

GTA SA

明星志願

DNA

empire earth

GTA SA，高清重製一定好撚正

仙劍1
新絕代雙驕系列
幻想三國誌1-3

鏡之大迷宮

識野

東京巴士案內2

天之痕

製還製，唔要3D

信長

手機版買咗嚟懷舊但ios11播唔到過場動畫

need for speed: most wanted 2005

金庸群俠傳

但係仙劍1已經重製過

btw啲迷宮好撚複雜，試練洞過極都過唔到

pet society
restaurant city

新仙劍？都好多年啦

係都揀 Need For Speed 2 Underground

蘭斯6

fallout3 整到fallout4咁既畫質就得

平平地2千蚊砌部pc已經玩到
刺客信條3當年都算係系列嘅一代突破（玩法上），但係劇情上有一半都好悶

仙劍

Diablo2

人中之龍3-5

個結局好慘 希望佢重製變成獨立故事（唔連接2、3代）等逍遙同兩條女起雙飛快快樂樂地生活

好似話原本係好結局，為咗第二集改成慘結局

仲有sleeping dog

終極使命

就係bad end先成為經典

Ff8
幻水2

網頁game重製咗有冇人玩架 ？

你舉啲野想點
即係想重拍Spiderman咁上下意思？

Sleeping dog應該要叫出續集

除非你想保留原本嘅故事

魔力寶貝

重製都係差唔多嘅畫風畫面 真係唔覺switch版有靚幾多

BF3 跑online heartproject aoe 3 諗到再講

瘋狂搖搖杯,便利商店

天之痕都係兩條女死一條啫 都可以成為經典

點解逍遙咁撚慘 兩條女最後都死晒要日日打j

識咩
14歲阿奴先正

Dead space

PS2隻怪俠多羅羅

係喎差啲唔記得佢 屌，點解三個女豬腳都咁慘

拿拿林

大航海時代2

全部ps系列 如射鵰英雄傳 3國志英傑傳 冒險壇 恐龍危機等

mgs twins snake

GOD HAND
多羅羅

ching識貨！
要盡量唔射死個賊而自己又唔死真係好有挑戰

warcraft 1 2 3一次重製晒出成一隻驚

個人覺得去到康納開始都好好玩，係佢老豆嗰到感覺好漫長，都係講佢周圍疊馬

當初隻game出trailer嗰陣真係勁期待 尤其係個繩標，同可以爬樹

風色幻想
萬王之王

鬼泣3

Battle for Middle Earth 2
細個玩老翻

如果有公司肯整重製版擺喺steam度賣，可以嘅話我想出雙倍價錢贖罪

Manhunt

Pepsi Man

前日買咗Ezio Collection，啲畫質改咗之後衰撚過以前，由灰諧風變咗美顏風

但唔理了，要同艾叔一齊回味下時光

GBA 有隻gundam seed destiny 平面格鬥，呢隻好正

彩虹冒險

三國無雙4猛將傳
個人覺得無雙系列做得最好嘅一集
又有得做兵仔打到上做大將軍
啲人物服飾又靚

應該好難實現了

Another century’s episode

Crazy Taxi

lf2

Demon’s Souls

吞食天地2赤壁之戰

ROCKMAN DASH 2

波斯王子時之沙三部曲

最緊要重製埋啲女女，加埋VR功能 可以喺軍營入面摸女女

Chrono Trigger

焗住用垃圾win10玩唔到

Battefield 1942
Rise of Nation
C&C 2

百鬼夜宴 夢幻西餐廳
跟overcook 個做法實hit

上古卷軸3 4
心目中最好嘅兩代單機

武裝轉

NFS Underground 2
Star War Jedi Academy
Midtown Madness 2

我都想
但諗返起老滾5重製之後嘅分別

Love plus

Battlefield 2, Heart of Iron 3

Heat Project

5重製最主要係為左升做64 bit
5 本身32bit 除左唔穩定同埋限左255個mod 位
同埋都係為左主機玩家可以用mod

如果話重製為左cap 水就唔會有原版就送一份

Prototype
洛克人exe

GTA 3, VC, SA (有autosave同新畫質就夠)

牧場物語 礦石鎮的夥伴
以前用GBA模擬器玩得好開心

tales of heart
以前係nds玩既日系rpg真係好正

仲有Postal 2

天方夜譚

古惑狼賽車 重製完仲加d新關玩

亂

仲有古惑狼4 嘉年華

原來係咁，係我太膚淺

而家好期待6，隔咗咁多年，佢公佈話會整嗰刻真係成個人high到上天花板

依家玩elderscrolls online
個人覺得eso 唔比系列任何一隻單機差
最關鍵係地圖大，睇故仔睇風景都夠飽

RE3

Battlefield 2

Rockman Zero 1-4

幻想水滸傳2
便利店時代（ps1版）
心跳回憶

Infantry

應該都幾大機會

寵物小精靈白金 3ds better

Head Shot Online

Red alert 2

final fantasy 1-9集
不過都冇咩可能架啦, 淨係第7集都搞十幾年

ps 1 天誅 已經係好細個果時玩

新鬼武者

淨係玩過4，不過1重製應該都會幾好玩

Gvgnp 更新下啲機同畫質

大航海時代 系列
4既劇情真係好好玩
慢慢去搵齊霸者之證 起分艦隊
大閣立志傳
商人忍者武將劍豪
果陣受機能影響 好多野簡化左
今日應該有條件去做好佢
光榮係呢d模擬game 係一大巨頭
果陣真係精品代表
今日見到佢只係識出無雙真係想喊
C&C系列
即時戰略已經好耐無一隻話題作
可能依家唔興
但我心中紅警 C&C1都係令我愛即時戰略既原因

鬼武者3

三小俠 grand chase

哥德皇朝3

瘋狂搖搖杯真係好正

首都高 1,2

叮噹大富翁

Bahamut Lagoon

uberstrike
Asphalt 7

romancing saga 2 3

好耐以前嘅恐龍危機系列

PC既遊樂場 同埋 叮噹大富翁

唔bad end應該無咁令人深刻印度

有私服 早幾年玩都接受到 宜家都無咩人玩私了

出續集

武藏傳
FALLOUT 2

GOD HAND正野
超爽快又惡搞又唔易玩

Ching sick ball

battlefield 1942

夢幻西餐廳

Chaos Legion

靈光守護者
真係好好玩
當年爆機打到喊

洛克人EXE3~5

nier 如果當初夠資金做3a既話 畫面加埋個神劇本應該震撼好多

AOC

monster rancher 4

god hand真係好好玩

仲有櫻花大戰

Persona 3

鹹蛋超人大富翁

推到七頁都無巨商？

ff 8 , 惡魔城 月下夜想曲
魔法門 6

Diablo III
細個啲神作

如果有咁既質素

瑪奇

Diablo 2

assassin creed win 10玩到

電車之狼

Restaurant city

天龍八部

psp個隻世界傳說光明神話

wa2換畫師

信長之野望

幻想西遊記
正到仆街個故事

CSO 取消狗槍

San Andreas

叮噹大富翁，8個小遊戲好正
FF7，劇情同玩法一流
FF15，畫面幾好但劇情需要 remake

小朋友齊打架

叮噹大富翁

瑪奇 想佢重製 之後推高個畫質

RO仙境傳說

吞食天地

小學回憶黎

冇人講
黃易群俠傳
grand chase

Online?

Cross days

jojo隻明星大亂鬥

依隻好正 當年練butterfly 練左好耐

電車go

PS2果隻龍珠

幻想水滸傳1,2

紅色警戒

鬼武者 這個殺手金城武

大航海時代

彈水阿給 整落電話

魔獸
生錯年代玩唔到隻咁好既game

以前 nds 隻網球王子
有得出技能果隻

古1/無間道online

刺客信條1好撚悶屌你

啪啪啪

三雙3,4
winning08
爆走貨車傳説
gtasa
越南大戰
ps2有隻消防員又係好玩

天誅系列

pubg

幽城幻劍錄

GTA SA,ZOO TYCOON

補多隻夢幻西餐廳
估唔到最近期到ps3都仲有

lol

金庸群俠傳
gtasa

gtasa可以玩到唔洗睇地圖

信長 巨商 100%

巴打識貨
我自己就想ace combat 3 (ps)

diablo2

好想知如果用依家既graphic去演繹一隻咁變態既game會點

拿拿林online
SD go

捉馬騮2，3
唔好話重製 連移植都無呀陰公

bio3
恐龍危機1、2
幻水12345

陸行鳥迷宮
陸行鳥賽車
top
star ocean the srcond story
仙劍四
傑尼之野望 自護系譜

零系列

Prototype

夢之歷險

Prototype 1 2
靈光守護者

天龍八部
幻想學園

賽爾號

Call Of Duty: Modern Warfare 2

Warcraft 3 要好似以前咁，好多人製圖，永遠都玩唔完
Diablo 2以呢個模組去整d新資料片同劇情
彩虹冒險，手機版真係有得諗

風色幻想2
幻想水滸傳2
NeoRude 1/2/3

power stone
豪血寺一族3
細個成日同同學玩

CaesarIII , rollercoaster tycoon 2 , theme hospital

Online:
world of warcraft出手機版啦 屌

多啦A夢大富翁

武藏傳
FF7,8
Rockman Dash 1,2

msn 隻踩地雷

red dead redemption

DC既私立正義學園

GTA SA 係GTA V比唔到既野

armored core 無人提?

2D 點陣圖果d DOS / GB (GBA) Game就無謂重製黎
變左做柒3D就破壞晒回憶

反而舊果堆3D game重製美化畫面 & 動作改流暢就重要好多

鬼武者
捉馬騮
天誅
多羅羅

ace combat3

gta sa 寫番好ryder ，某幾個任
+番d deleted features 改靚少少畫面
+番個hotcoffee

xenogear 畫面同disk 2

上左十年高登，第一次見到焰影神兵呢個名，好感動 ，個音樂即刻出左黎。仲記得一開始係新手村附近會搵到啲隱藏狗狗已經好有探險feel，中後期不斷刷啲特殊武放到個倉滿晒放唔到

鉄人28
而加班𡃁仔應該聽都未聽過

夢幻模擬戰

電車go, 整番街機果個質素

Blade of darkness

上帝也找狂3

L4D

ff8

gba隻ff戰略版 成個系統，人設，劇情，世界觀都好高質

出續集/重製都好

天誅，無記錯Fromsoftware出
畫面整到好似dark soul remastered就正

獅頭出的 電影大亨

時鐘塔

加埋fallout new Vegas

星夢傳說

拿拿林online，真心想玩翻
好多回憶

Command and conquer

black and white 玩法創新
天地劫系列 故事一流

中哂

復仇龍騎士2 封印之紅 背德之黑
呢隻真心唔差

亂online

GTASA

Dead Space

機戰f+f完結篇
g generation f+if

光明與黑暗!!

mega drive時代既3d 迷宮遊戲, 如果remake 整返靚就好喇

Primitive Wars
Rise of Legend
Age of Mythology

Age of empire 1-3

呢個正

Gvg next plus
果陣打psp打到好爽
如果出電腦就好

第一章既石像鬼boss音樂超正
細個玩到第二章既boss見到條遠古巨龍叫左出聲

mgs 1

仲想點重製 呢隻驚畫面已經係top果炸嚟

曹操傳
太閣5

FF6

天誅！！！

一定仰天誅！
有劇情(雖然以前睇唔明)
玩法多 有暗殺 有硬闖 有唔同任務
仲要有得自創關卡
如果以而家既技術 可以自創完俾人玩
又或者玩人地d關

以前nds隻jump大亂鬥
用漫畫格數代表cost去砌隊
同朋友連線對打 好撚好玩
成日諗用乜嘢技駁乜嘢技先可以打到人出街
好撚正！

三國無雙2/3

幻想水滸傳
免安裝版連win7都唔支援

demon souls. 成個soulsborne系列差佢未玩 好想玩但個畫質真係

FF7

機戰f+ff

infamous 1

outbreak

幻想水滸傳
唔需要重製,出隻合集都殺

冇錢賺你估佢肯唔肯 雖然我都想

+1

估唔到有同好
1代既故事都好出色

作為刺客fan但我未玩過 所以先話廿要加啲劇情

為G.U.重制而出機

1唔駛多講
2真係屌鬼多，第一次見人話想再玩

呢個真係神作

仆街
終於見到
其實個故事只去到8成
有好多秘密仲未解

Battlefield 3

彩虹，魔力(唔係魔力2)，巨商

PS4 射鵰英雄傳

Diablo II

官方近日好似話Diablo 系列未完？

當年開始係玩igunz
同鬼佬成班傻鳩拎smg rifle 鳩射

之後去玩jgunz 就練到走火入魔
ppq qbf dhs
改咗代理就正式成為回億

Ezio三部曲
刺客1
Mgs 系列
Uncharted 1-3
用返PS4 應有嘅質素去重製

Spike out, Slash out

Lengend of dragoon
Chronocross
Ff8

Fez

下級生

啱呀

Romancing SaGa 3

最重要係d人設好正
八戒用機槍
悟空用滑板
三藏用拳
唔記得沙僧係咩，好少用

大航海時代4

曹操傳

街機 Battle Gear 2, 3

一定係GTA SA
用而家畫面o既技術重制 多多錢都買

射鵰英雄傳
武藏傳

墨香
彩虹冒險

其實只不過係想佢係steam出

依家上網都揾唔到正版

唔係好明點解出mobile都唔出PC

DIABLO 3

一係你能力有問題，
一係你就99lv 試煉洞劍仙。

三小俠

武藏傳ps

聖劍傳說3
大航海時代
太閤立志傳
幻想水滸傳
格蘭蒂亞
刑事
基連之野望
紅色警戒
大盜伍右衛門
熱血系列

淨係玩過4
都好好玩

81keys

重制係手機應該好多人買

Ps 隻g gen 真係好好玩

Rainbow Six: Rogue Spear

打戰隊

俾返舊TRAILER有的野大家

新仙劍map變左軒轅劍咁，比較簡單

舊仙劍成日loop, eg鬼皇果度、loop到迷路

有無人玩N64年代既明星大亂鬥
而家出電競肯定勁紅

尾行1、2、3

哈利路亞 chance~

Gundam vs Zeta Gundam

c&c ,ff8,front mission, advance war

依隻勁好玩
佢出完之後 好多game都抄佢個模式
好似數碼暴龍

最正係啲機齊到癲，唔用黑歷史code唔睇攻略難度夠

改返戰艦、機體跟返新呢幾集咁合返比例佔多一格，加返啲新作落去，佢賣一千蚊我都買

而家d ggen 垃圾到嘔

Ninja Sigma

第2隻好少人知 但超好玩

Black Ops 2

富甲天下3

猛鬼大廈

Elder scroll 4

Diablo II出HD真係屈曬依家啲on9 機

grandia1，鬼武者，首都高battle

呢隻個時個個星期買game書睇攻略

Armored Core FA
Armored Core LR

Fromsoftware俾人買起左應該唔會再有好野出了

巫師1 2 童話 天誅 流星蝴蝶劍

GTA VC

幻影特工

軒轅劍三

軒轅劍三外傳

Xenogear

歷代未重製過嘅Zelda最好都重製一次, 特別係A Link Between World, 或者官方認可同人作Parallel World, 雖然本身係2D但真係超超超超超好玩

Bf2142都無人講

Lf2

個音樂真係好迷人，好match個背景。
原來我都係打到石像鬼後面唔係好多，有座魔法塔好似6層，打到上去道門開唔到。
Btw隻game我諗係抄考暗黑破壞神？

龍之谷

Simcity 4

掉石仔

決戰 3

隻game得一半咁,好似原作都係去到果到就完左

aoe 3應該話想佢宣傳隻game

其實仲正過2

gran turismo 4

上帝也瘋狂 3
重製實買夠10份

Powerstone 2

Chrono trigger

唔明呢隻點解比人推到上神作

Sleeping Dogs

Uberstrike

拿拿林online

Marvel: Avengers Alliance

越南大戰

楓之谷

power stone 2

邊個話Fromsoftware俾人買起咗？

隻狼咪就係天誅精神繼作
有訪問講過，《隻狼》依個企劃係源於《天誅》
只係唔想被舊作框死，所以做新IP

Acitvision、Fromsoft、天誅，三者本身就好有淵博

係就係 不過嗰卡片系統好難上手

話說唔係1 2 3代 三代都搞緊重製咩

PATAPON

少林傳奇
水許歷險
LFO

頭d
batman origin
jump star (漫畫格個version)

SD高達

Ocarina of time

其實以前D online game
用而家既標準再整過
應該幾屈機

e.g RO,魔獸

小朋友齊打架2

唔洗重製太勁,改下使用者方便D,畫質, 依家10隻GAME有9隻都係打副本刷刷刷,然後就不斷解任
好懷念果D大地圖,打怪引怪升果D GAME

係咩 記得係直接出4喎

卡片系統係難上手,但覺得幾有意思

過濾殺手Syphon filter

end game 仲重製
首抽好大機會都係幾個鬼國

重製可以係改善質素，例如遊戲難度下降，資源上升 鬼國唔緊要，最緊要係錢呀

以前成日玩 隻驚同max payne 差唔多

天地劫
夢幻模擬戰

46億年物語....

osu lazer
睇到d gameplay真係唔想講了...

Icq game: Side a lama, 包剪揼
Ndsl: 牧場物語閃耀太陽xxxx，超執刀
Psp: 捉馬騮

好想玩啲呢啲無聊game

呢兩隻

係出4 + 重製 1 2 3 不過唔知幾時先搞得掂

Time splitter
Perfect Dark
Turok
全部都係經典

freelancer

resident evil 3
dino crysis 1,2

之前玩過上面果隻,細個果陣打完座塔就唔鬼識玩,又冇上網

幪面超人555

龍騎

兩個都好似ps2

GTA SA
鬼武者
武藏傳

唔係最後攞翻哂身體所有部份咩？

DINO CRISIS 有可能會跟住BIO2 出Remake

武藏傳前排段20週年紀念片，不過似乎只係提下

鋼鐵帝國
第一隻玩嘅電腦game
應該冇乜人識

石器外傳，童年回憶
不是石器時代

經典

SD 高達
Fallout 3
Demon’s Soul

吞食天地2

龍龍

機戰w
用og個畫面重製

LF2

天硃

sd高達 一定係!!!

睇完d留言，發覺好多人打機冇深度，講真一隻值得重製既遊戲必先具備既條件係隔左好多年先岀新一集既大作，例如樓豬講既巫師系列係一個好好既例子，AC, Fallout依d系列岀得比密既完全冇重製既意義。
更唔好同我講咩heatproject依d online game，意思就好似冇人會叫你去重製cs1.6而會叫你去玩csgo一樣。
至於好多人講FF7，的確FF7係遊戲中既代表作，但其實之前PSP已經重製左一次，even宜家down翻個psp模擬器玩d畫質都仲接受到。
我個人最希望重製既作品都係巫師同Elder Scroll系列。
另外我有兩隻希望可以重啟而非重製，分別係RE系列同Silent Hill

你啱 但其實ac1我想佢支援返win10/ps4就夠

Agger, 講真宜家睇翻AC1 d畫質都唔會覺得好差，或者可能AC d畫質咁多年都冇乜點進步過
不過AC1既遊戲性整體嚟講就差d，AC2開始先成熟

同好

抗華戰爭

想當年玩到100%
咩油漆 CD 都搵哂
💩

首作係07年加4年出一集既巫師可以重制
但唔比98年出加接近7年先出一集既fallout2重制

仲有psp幾時重制過ff7

Ff7,8

二代爛到，王道劇情
唔係橫尾執筆 完全唔係果皮

跪求SEGA賣晒成個PS系列拉臣俾SQENIX ,等中裕司重做PSO

新作出到狗屎垃圾更加要重做

月風魔傳
熱血硬派
龍珠z(RPG)
雙截龍
鬼武者
莎木1,2
沙羅曼蛇

正PSO

隻掛名作pso2真係屌曬鬼

好地地係都學韓國佬 搞埋堆強化失敗 追加能力失敗 無幾耐之前折墮到玩課金抽成功50%道具

傲世三國

CCFF7

Parasite Eve

MGS 1-3

唔記得名，前半隻game係用主角師傅

天誅 所有系列 搵唔番d 忍者game 玩

蘭斯2456789

困係係撚重制 屌你老味戇鳩鳩

困係=果隻

尾行

Ps 數碼暴龍戰車

條友唔識喺度扮大師
ff7cc都叫remake?on99

Dino crisis

重製左IOS版啦

呢啲叫移植呀 唔係重製呀
而且ios11播唔到過場動畫

洛克人賽車

我重意為，自己誤解左重製嘅意思...

人地打機好有深度架 係我地on9咋

想prototype 同darkness 出3 可惜兩間公司都

鬼武者
3rd Birthday

dead space

chrono trigger

古惑狼賽車

焰影好玩啊

Agger

竉物戰爭
SD高達OL

叮噹大富翁 富甲天下4

唔關事
近排玩番瘋狂搖搖杯都好好玩

屌我以為自己昏迷咗好耐，psp重制咗一次都講得出

Grandia

好多都已經比各位老司機講曬

呢隻反而未見有人講：Facebook個Car Town
扮工個陣掛機

所有薩爾達傳說

追唔晒post，有冇人講gba隻黃金之太陽

cant agree more.
但難度一定要keep返，唔係冇意思

流星洛克人

biohazard outbreak 加 online coop功能

天誅真心好正
係隻千亂垃圾d 冇乜故事

竟然冇人提莎木
btw FF7

無得救.EXE7仲好,人設都比唔上EXE

後期仲搞攻略路線

見到主角師傅度笑左

嗰陣JOKER同BLACK ACE覺得好型

Siphon Filter

櫻花大戰

主要係玩法問題.想跟住EXE種格仔戰鬥

但又要同EXE區分,我諗制作組應該都知唔會大賣去邊

流星洛克人套動畫仲慘.每集得10分鐘

老fan here 我其實接受唔到4 個玩法

真·三國無雙 3

鬼武者(講到口都臭 )
Gundam vs Z Gundam (唔係capcom整就算啦冇野喇)
Drag-on Dragon 1 + 尼爾 NeiR Replicant
數碼暴龍格鬥之王
ICO (呢隻算係有少少希望 )

超時空之匙
SD快打
妖精方塊
Tetris武鬥外傳
奇奇怪界
大盜五右衛門
牧場物語礦物鎮的伙伴們
Zelda縮小帽

Populous: The Beginning
上帝也瘋狂3 開天闢地

類似 AOE 嘅 RTS game
間嘢都執咗十世
但民間整咗 online PVP 版可以自己 build up 地形
仲設埋官網

不過香港冇乜人討論

如果有巴打有玩過又想玩返
可以開新 post 拉多啲人一齊玩

巴打睇我 #495 個留言

神泣

冷門少少既有dod123
dod 2 可以改少少劇情，3可以再講多d劇情
未必有人同意既就3rd birthday，我係接觸左3先知pe依個系列 pe12都想重製
講到口臭既有鬼武者，唔比金城武我都比隻新鬼武者我啊

Aya 已經比se 殺死左

最想佢整返PE1 無論係opening opera 果幕定係醫院頂樓打大蜘蛛 都張力十足

嗰時玩3rd birthday覺得幾好玩，個故仔都好，後來玩翻pe12發覺真係好正，同3差好遠，不過我暫時都係最希望玩3rd birthday 重製

但最無可能remake 既亦係3rd birthday
雖然1同2 仲冇可能 因為連名都唔想用錢買

唯一寄望係第4次生日

最近先返部PSP出黎玩返3rd birthday

Black and White 估唔到有人識貨, 果時玩真係好正, 神獸育成, D神獸唔聽話可以大巴大巴咁車埋去

另外仲有炎龍騎士團都好想有重製, 玩過最好玩O既戰棋Game

Ps 果隻數碼暴龍世界1

restaurant city 真係好想玩返
前兩年有人重製, 後尾又收咗皮

Evil Genius
想佢出第2集

ps2 多羅羅

EXVSFB

可以直接放PS4或者SWITCH我已經夠

最後boss 戰絕對可以摧毀對L R 掣(default setting)

dc 同 ps2 既 東京巴士 ,

佢個LAZER版整到連我用1070都會LAG, 同本身過千幾二千FPS真係差太遠

3DS咪有重製版, 雖然如果佢用BOTW個畫質去整應該會玩到出晒水

巴打可唔可以自整地圖再同電腦對打 , 以前玩佢個劇情, 次次都唔爽，因為個地形唔安全 , 但人地電腦地形超好

唔係 set 死咗嘅咩？
你有冇興趣玩 PVP ? 剌激好多
玩幾場上咗手再開新 post 拉人一齊玩

武藏傳1

牧場物語 礦石鎮
pokemon 黃版同心金魂銀

係啊... 唔明點解candy crush咁奈都未收
好玩既就執哂

SKYRIM

認真 Sims 2
唔洗改任何野
淨係upgrade個graphic同埋多d髮型已經夠

SPGAME

幽遊白書 超任指令 果隻

基連的野望

war 3